Android Q Beta 3

有無巴打試緊？可以分享吓嗎？

膽粗粗今日up 咗， 發覺Nova launcher 未完全融合到，好多過場畫面都窒，特別係掃home gesture 番主畫面嘅時候。gesture control 都唔多慣，側邊掃back 時會成日㩒到其他野，例如WhatsApp，變咗quote 人reply

up

用緊essential phone ph-1 原生launcher 唔覺有你講既問題

原生launcher點會有問題

因為佢係3rd party app
咁新系統就一定會有compatibility問題㗎啦

係，所以都係要等。不過 新gesture 就真係有少少麻煩

好似話有桌面mode
用唔用到?

未有呀

有三個option畀你揀

gesture暫時用過Oneplus果種最好用
除左root左自訂
做到back home recent 唔洗一條嘢同埋唔影響app左右掃